## Тестовое задание

Реализовать на Ruby с использованием Rails приложение со следующим функционалом:

1. Регистрация / авторизация пользователей.
2. Создание портфеля акций (5-6 акций достаточно) для пользователя: стандартный CRUD.
3. Данные должны скачиваться с Yahoo Finance.
4. Сделать вывод графика "стоимость портфеля от времени" за 2 последних года по выбранным в п.2 акциям.


Для взаимодействия с yahoo finance используется гем [yahoo-finance](https://github.com/herval/yahoo-finance)
База mongodb, gem mongoid. настройки дефолтные.
Для отображения графиков используется [highcharts](http://www.highcharts.com/)
Тесты - rspec


Приложение можно потыкать здесь [calm-ravine-2000.herokuapp.com](http://calm-ravine-2000.herokuapp.com)